《花木蘭》 無限期推遲 Mulan postponed indefinitely

Walt Disney has delayed and postponed the release of three major films, dealing a fresh blow to cinema operators struggling amid the pandemic.
The new Avatar and Star Wars films have been delayed by a year, while Mulan has been removed from schedules completely.
Mulan, already delayed because of cinema closures, had been scheduled for release at the end of August.
A rise in virus cases in the US and the impact globally on film production forced the change.
"It's become clear that nothing can be set in stone when it comes to how we release films during this global health crisis," a Disney spokesman said. "Today that means pausing our release plans for Mulan as we assess how we can most effectively bring this film to audiences around the world."

永遠雪藏

不過疫情過後佢地睇中國會唔同左

垃圾片

正呀 雪左佢 迪士尼應該入晒肉

仲未上畫既咩?

拿拿林上咗佢，起碼票房仆直可以賴下武肺呀嘛
冇事都仆直咪仲冇面

轉第2條友再拍過
改走佢個樣

呢2個？

其實好似唔關政治因素事
tenet都無限延期

都得

各位巴絲記得杯葛shiseido 搵撐警菲做代言

支国人：由美帝公民主演嘅戲梗係罷睇啦
外國人：由全球最大病毒出口国演員主演嘅戲梗係罷睇啦

似因為疫情姐
覺得係杯劉 x菲就諗多正啦

呢個時勢喺歐美仲sell到中国夢嘅電影?

迪士尼8月4日宣佈，真人版《花木蘭》電影放棄在北美院線發行，將改為在串流平台「Disney+」播放，預計9月4日上映。此前，迪士尼4度延遲上映《花木蘭》，這次線上上映被視為迪士尼的一個大實驗。